有冇人有玩波可龍迷宮日服

我之前係玩日服
佢出個陣玩左排就冇玩
最近玩返,唔知隻GAME仲有冇人玩
有冇巴絲一齊玩
依加同FA合作
不過聽講合作寵比較弱

睇黎真係冇人玩

冇人玩嫁啦

又火塔

其實點解會忽然冇哂人玩

有，係晒line

有冇LINE GROUP比我加

爬文啦